\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
						
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Dokumentiranje baze (opis tablica).	& Križanić& 25.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Uneseni funkcijonalni zahtjevi i opisano prvih deset obrazaca uporabe & Vitlov & 26.10.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dovršen opis svih obrazaca uporabe & Vitlov & 27.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Napisano poglavlje 3.2 - ostali zahtjevi.
			 Dodani u zapisnik dosad održani sastanci & Vitlov & 31.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani sekvencijski dijagrami & Šegota & 02.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Opisan jedan dio projektnog zadatka & Povoljnjak & 04.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Dodan dijagram baze podataka & Križanić & 07.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.8.1 & Dijagrami obrazaca uporabe & Reiter & 09.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.8.2 & Manje izmjene u bazi podataka & Križanić & 09.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Dorađeni obrasci uporabe & Vitlov & 09.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.10 & Dodan opis arhitekture & Guberina & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dodan dijagram razreda & Križanić & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Guberina & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Napisano poglavlje 5.1 korišteni alati i tehnologije & Vitlov & 3.1.2020. \\[3pt]  \hline 
			1.2 & Dodan dijagram stanja & Vitlov & 4.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan dijagram aktivnosti & Vitlov & 5.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.4 & Napisan zaključak & Puh & 6.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodan dijagram razmještaja & Vitlov & 6.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodan dijagram razreda - models & Vitlov & 9.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dodan dijagram razreda - controllers & Vitlov & 11.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan dijagram komponenti & Vitlov & 11.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dodano ispitivanje & Puh, Reiter & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.10 & Ažurirani dijagrami & Vitlov & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.11 & Dodano poglavlje 5.4 Upute za puštanje u pogon & Guberina & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.12 & Dodani dijagrami pregleda promjena & Vitlov & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.13 & Konačno ispitivanje sustava & Šegota & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
	\textbf{2.0} & Završna verzija & Vitlov & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			
			
			
		\end{longtabu}
	
